荃灣有冇邊間GAME舖係黃

狗源同藍屍店等執粒啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

荃聯電子？
立場唔知，但係老細好好人

聽巴打講地皇果間好似係

pes係咪寶源

係

行貨來貨源頭都係藍,冇分別

係咪全部實體驚都係經寶源

地皇Gameman ?

搵水貨,電玩直銷好似係水貨多

係邊可以搵水貨game

上網？